﻿========================================================================
    MFC 라이브러리 : [!output PROJECT_NAME] 프로젝트 개요
========================================================================


응용 프로그램 마법사에서 이 [!output PROJECT_NAME] DLL을 만들었습니다. 이 DLL은 MFC의 기본 사용법을 보여 줄 뿐만 아니라 DLL을 작성하기 위한 기본 구조를 제공합니다.

이 파일에는 [!output PROJECT_NAME] DLL을 구성하는 각 파일에 대한 요약 설명이 포함되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성한 VC++ 프로젝트의 기본 프로젝트 파일입니다. 파일을 생성한 Visual C++ 버전에 대한 정보와 응용 프로그램 마법사를 사용하여 선택한 플랫폼, 구성 및 프로젝트 기능에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성된 VC++ 프로젝트의 필터 파일입니다. 이 파일에는 프로젝트의 파일과 필터 간의 연결 정보가 들어 있습니다. 이러한 연결은 특정 노드에서 유사한 확장명으로 그룹화된 파일을 표시하기 위해 IDE에서 사용됩니다. 예를 들어 ".cpp" 파일은 "소스 파일" 필터와 연결되어 있습니다.

[!if DLL_TYPE_EXTENSION]
[!output PROJECT_NAME].cpp
    이는 DllMain()이 정의되어 있는 기본 DLL 소스 파일입니다.
[!else]
[!output PROJECT_NAME].h
    해당 DLL의 기본 헤더 파일이며, [!output APP_CLASS] 클래스가 선언되어 있습니다.

[!output PROJECT_NAME].cpp
    기본 DLL 소스 파일입니다. [!output APP_CLASS] 클래스가 포함되어 있습니다.
[!if AUTOMATION]
    inproc 서버에 필요한 OLE 진입점도 포함되어 있습니다.
[!endif]
[!endif]
[!if AUTOMATION]

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    이 파일에는 DLL의 형식 라이브러리에 대한 개체 정의 언어 소스 코드가 포함되어 있습니다.
[!endif]

[!output RC_FILE_NAME]
    프로그램에서 사용하는 모든 Microsoft Windows 리소스의 목록입니다. 여기에는 RES 하위 디렉터리에 저장된 아이콘, 비트맵 및 커서가 포함됩니다. 이 파일은 Microsoft Visual C++에서 직접 편집할 수 있습니다.

res\[!output RC2_FILE_NAME].rc2
    이 파일에는 Microsoft Visual C++ 이외의 다른 도구에서 편집한 리소스가 포함되어 있습니다. 리소스 편집기로 편집할 수 없는 모든 리소스는 이 파일에 넣어야 합니다.

[!output PROJECT_NAME].def
    이 파일에는 Microsoft Windows에서 실행되기 위해 제공해야 하는 DLL에 대한 정보가 포함되어 있으며, DLL의 이름 및 설명과 같은 매개 변수가 정의되어 있습니다. 또한 DLL에서 함수도 내보냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 표준 파일:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    이 파일은 미리 컴파일된 헤더(PCH) 파일 [!output PROJECT_NAME].pch와 미리 컴파일된 형식(PCT) 파일 StdAfx.obj를 빌드하는 데 사용됩니다.

Resource.h
    새 리소스 ID를 정의하는 표준 헤더 파일입니다. Microsoft Visual C++에서 이 파일을 읽고 업데이트합니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 참고:

응용 프로그램 마법사에서 사용하는 "TODO:" 주석은 사용자가 추가하거나 사용자 지정해야 하는
소스 코드 부분을 나타냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
